浴缸邊玻璃膠有裂痕

啲玻璃膠裂左大約8cm
係咪一定要成條剷起再整過？

自己手殘唔敢亂黎一陣整到漏水就弊
揾人整可以去邊度揾
求解答

有冇識裝修既巴打

唔算舊
呢啲咁細既位可以邊度揾人整

自己買膠吱喇，好簡單

就咁吱上去？
係咪去五金鋪買普通玻璃膠就得

問五金鋪再youtube

多謝各位解答
一陣試下

通常成條膠去曬再吱膠人工幾錢？

最緊要係唧完要搵塊膠片刮返靚佢 自己上YouTube 睇下

刀，玻璃膠槍，無酸玻璃膠（白色/透明）
睇youtube

完

係
吱完之後即刻用塊膠用少少力打棟/打横掃返平同刮走多餘膠

好似咁

一定要介走成條舊有既膠才可以重新打
打既過程中要完全乾晒先可以
建議打完後12小時內唔好有水

成個浴缸要換，唔係好易漏水，裝得好係唔洗用玻璃膠。

買玻璃膠自己整都得啦 好簡單
但如果揾師傅整分分鐘收你5舊 而佢做既就只係吱少少膠水咁

係咁樣裂開

咁少事
剷左佢，清乾淨個底，唧返行新膠咪得

咁叫列開

好似好難整得靚
之前換窗個
師傅好心幫我吱返窗邊唔關換窗事既位
吱到一舊舊

全條剷曬？

唔使，斷左果段，補果段就ok.
當然，你全行界走晒再唧過更好。都好易姐